[
    {
        "randomId": 692
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Isinde",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Umwungu",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira imbuga nayiharuye ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntiramera akatsi",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ikiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Isinde",
            "option_3": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_4": "Ikiyiko ku mbehe",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karimo muri byo",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Imboni",
            "option_4": "Intete y'ururo",
            "correct_answer": "Akanigi mu ijosi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rugaju ruberezi",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Navutse mpinnye urutoki",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Umushoferi w'indege",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbere ndi imanzi n'inyuma ndi imanzi",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Icyansi, akanyita k'uruhu"
        }
    }
]